點解會有人唔鐘意食青豆？我覺得好正喎

食緊個西炒飯有感
究竟係唔鐘意佢口感定味道？
咬破層衣個口感好正

鐘意青豆 正皮
唔鐘意青豆 負皮

鍾意青豆
有啲舖頭整到啲青豆好難食

鍾意食零食炸青豆/芥辣青豆

最憎炒飯見到佢

唔計零食 計炒飯焗飯入面果d

有d煮完仲有有陣雪味的確難頂
但大部分人咁抗拒青豆 唔會淨係有機會食到雪味掛？

希望大家可以俾機會青豆

口感一流，可以試下台式飲品爆珠

垃圾

唔識講
陣味好青

至憎

青豆係好食，特別係連殼用鹽水煮熟，超正
不過雪藏青豆就一般

原本雪藏青豆都可以整到冇咁難食，通常都係衰解凍